依家仲有冇音樂手機?

用緊v20, 配耳機聽歌真係唔錯
但部機都開始舊, d電又倒水, 考慮緊轉機,

但lg新機好垃圾又樣衰用舊機仲好
其他機得vivo有dac? 睇緊v15pro, 有冇人用緊?
note 9都好似唔錯, 但音質唔知點...

想搵聽歌行先既手機, 唔洗打機, 唔想要m字額, 影相唔緊要(旅行會帶相機), 最好有雙卡

Onkyo Granbeat